[I/A] LAST IDEA ラストイデア (16) - 歐爆爆

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

又一個post

開左

其實歐爆爆係咩意思?

frost 巴 hope巴

有冇巴打測試過MP回血呢個技究竟係疊定係計最高

想講你出左街刷到而家 未震過

hope巴？

留名

想問可唔可以用SE綁定佐先 之後IOS轉去AN 課完金再轉番IOS

人呢

石見把聲好正好GFABLE

又卡關,睇黎又要去打平原,3 5 3整4隻槍術,打唔死

想升lv刷無法者

冇諗住改個拍賣所

得

實改既

震呀!!!!

聽日又有新驚玩

lm

又震

求救，想知要著咩裝學咩技先可以令到以下喱招技帶火炎

我無裝,想博下

中!!!!!

想問下而家玩斧既巴打係用開邊把斧,火果把定加攻速果把?想玩陀螺型

到我地未

捱到45去買把杖算了,咁打法都唔知幾時先有

玩骨死應該去邊度刷裝？

防裝緊要啲

火法？

弓槍雷係咪好難Auto?

我試係計最低，或者佢剩係跳最低數值出來
亦唔覺有計其他

新post 再問 請教各位大神 3-3點打 我死火雷

你都識講轉轉轉 攻速有咩用

呢招值唔值得點?

係

隻弓手係火弓
所以輸出高好多

一入第5章就俾人秒殺

發覺耐久高真係好有用
由隻狼變返普通game

SE公告左體力更新，等下次 update
簡單講，會加快回體同加上限，有課無課都加

見佢俾隻golem一仆就瞓低

我覺得開左TP要小心佢自己飛入去

你玩個冇得吸血冇得MP回血既職試試

係 本身10000/15000打狼王
轉裝/技 5000/30000 當佢傻仔咁打

嘩, 60

升lv打邊度好
而家40lv

又杖

有無人知呀

42lv打邊關升得快

引錯左
上記回復速度に加え、スタミナの上限を20から30へ修正いたします。
※通常時のスタミナ上限：30
※スタミナブースト1適用時のスタミナ上限：45
※スタミナブースト2適用時のスタミナ上限：60 となります。

今次有排玩

你呢個case真係要靠堆自然回血
唔係死撚硬

我以為會轉快d

你老味出隻5星鞋岩用但全白字
黃字係闇耐

咁之前爆左既體水有冇得補回?

佢會唔會補返d體比我地

食水就..............

Ching 你d 5星好似唔識停

幾時改

回復速度の修正、およびスタミナ上限の修正に伴い、お詫びを配布いたします。
こちらも次回アプリバージョンアップ時のメンテナンス終了後に順次配布させていただく予定となります。

1. メンテナンスまでにゲームをはじめられたお客様
スタミナ回復薬1個 ＋ サービス開始から当該メンテナンス終了日までの日数×スタミナ回復薬1個

2. スタミナブースト1、もしくはスタミナブースト2をご購入いただいたお客様
1.に加え、サービス開始から当該メンテナンス終了日までの日数×スタミナ回復薬1個
※スタミナブースト1、2双方ご購入いただいていても、どちらか1つのみのお詫び配布となります。

お待たせし、大変申し訳ございませんが宜しくお願いいたします。
改めまして、この度はご迷惑をおかけし申し訳ございませんでした。

巴打們我開左5星10回

改到60體

唔錯 無課訓醒可以玩多2場

又要課石買水

入黎

有興趣講低

要回水先得喎

玩到下年

補日數
即係得幾支
一日都唔只爆十支,你補1日1支

賤巴here?

訓地板可唔可以訓到50級

仆街 課佐金

良心企業

完左呢個十回唔想打死靈啦打聖域／冰崖啦

原來未亡人裝得隻腳

佢補得一日一支？ 琴日爆左廿幾支

水 飲幾多送返幾多？

補足佢執笠都似 個個百幾支

幾時肯fix埋其他嘢

佐字係咁讀同咁解

我訓到就訓 訓唔到我換番人

通常副職玩咩好 定自己鍾意
我見死靈好似好好玩 但好多人都唔推薦

要有飛電話落地既心理準備

炎skill好似有招技係？
冇開game唔記得

弓其實搭咩比較好？

隻 Game 好好玩？

以前玩開白貓

鍾意咪就去囉

兩隻GAME

會上癮

起手緊係玩易啲
唔係點過主線拎職刷裝

都好, 照多啲體玩
有冇話幾時? 慳唔慳住啲水等好

睇下佢點改平衡啦

仆街岩岩買左5000yen先發覺加體得30日
有無閪到咁

幾舊水想玩一世?

買之前又唔睇清楚

依家玩到20lv劍 之後打算玩劍斧盾
但唔知點解突然想重玩弓槍雷
是否不智?

龍絆都係咁補啦
睇有無心既姐

面具佬成日比佢吸住屈死

唔通永久咩
望下邊間廠出嘅

場場50+箱
跟左你地咁多場都冇出過貨

回佢都廢撚事

邊隻game買boost唔使續
On99

日本仔會幫我地屌架啦 到時睇佢會唔會屈服

龍絆補完一兩個活動又清倉

啱啱入Game 新手教學果度佢有幾個職係咪簡咩都無所謂 定係已經係決定左第一個職業

咁會課其他野
但每月咁限你體力上限好似得呢隻驚先諗得出

第4章啲怪同地形真係友善好多

sor囉 我唔信邪 打到出先停

有所謂

係
揀之前請三思

佢話 ver 1.0.1 近日中，無講確實日期，但就快黃金週佢應該唔會拖

會改體力上限我唔想爆水了

人地開善堂咩家下

60體
佢會唔會賠返堆體水比早入坑果堆，不過唔理，總之strong hold體水先

龍絆都唔係靠回體搵錢
一個限定角隨時唔見幾十PACK都唔中

咁我玩晒主線先開始第二人生

唔爆又無得玩喎你試諗下

想問下50-55左右斬系裝係邊打
成身都係30LV裝

買左體2
之後續係買多之體1＋2定就咁體1

搞到而家唔知爆唔爆水好

我都卡關,唔玩咪唔玩

4章

應該搵少好多 對比起佢旗下轉蛋驚 SE都係求打個和 大家開開心心

嘩屌賠勁多水
讚美SE

而家係唔課想刷7回以上都入唔到場
你食開屎？

仲有一堆野改、不過comm開房/出發卡死bug未fix到

即係刷龍副本?
上面果條D4星跌極都係其他職裝

玩住先
好快可以開新人
仲可以打定裝畀佢

人地乞衣就由佢啦

自已鐘意玩 想打多幾場 倒轉頭話人迫佢課

你被讀心了

hold乜 撳幾個制咪有

點解打到2-13仲未有雷職學既？

mo石

用左三千石飲水了屌佢

唔係唔賠嘛

咁刷上面定下面果條好 定係一樣

仲打唔打？

撳幾個制咪有

打

聽講仲辛苦過白貓

SE呢間廠佢肯改算執到啦

無野你抽
呢D VIP都包一世
佢唔洗賺錢?

會唔會好辛苦架

又一po

點會, 我AUTO緊黎推POST

你唔課就唔辛苦

我就課撚完自己玩

邊似你個盲閪唔睇清楚又鳩叫

送多幾粒re職石啦

Auto

下邊 你唔用敏裝打雙刀個條有咩用

可唔可以撳你個制

我就係學哂都無，但街場見到

新角冇裝用、入人場抽水得C連半級都升唔倒，根本當新acc玩

其實理論上你都真係無乜其他野要課要課都係課體

呢條友想點 博比人屌定點

平原有火弓出咩

過主啦

呢度屎都無得你食呀

呢個問題問足幾個POST
答完又答
又唔追POST
轉頭又上黎問...

直接叫巴打帶 坐火箭咁升

請問打完2-8 搵唔到2-9係邊打？

你都唔帶我升

課個三百蚊
都牙痛咁撚聲

醜唔醜

隻GAME嫌貴既我建議你返去玩D3
唔好同我講連正版GAME都買唔起

正啊 留返d水等加體力

ok

我試過入人地平原3星打完都係得幾十exp，DPS得兩位數

冰崖-1

・5月予定
新スキルツリー「呪詛」のイデアが登場

根本未出

開場

咪係,你真係唔課咪頂多一個鐘打一場當休閒遊戲玩
你唔係諗住0課可以勁得過有課金果班人下話
佢已經算係咁啦,無野你抽,要抽野先用得多錢

隻驚已經無其他野課

重要永久boost

得

不過一兩個月後一定執

21了 幾快手

擺置頂啦
邊會追post推得咁快

傻啦，置頂都係無人睇

條盲鳩

又無5星 幾時先到我

D3都要俾錢買GAME買DLC架
窮就玩LOL呀,pokemon go啦

問完睇1秒F5之後去打機
打完又問一次
之後又打機
LOOP

課幾百蚊都扭扭拎拎 成個細蚊仔咁

有d裝備好似有招被動係一定機率射箭有火

刷聖域1
我福地

小學雞 讀緊書無錢
算啦

認真 食餐飯都無佐

第幾張圖？

老老實實點解D3 3舊水玩一世可以賺錢 佢3舊水玩一個月先有錢賺

無得咁比
抽野唔俾錢都可以玩, 一樣可以抽到最勁
呢隻唔俾錢玩都無得玩

火 死靈 雷有冇得玩？
玩緊火啱啱開到死靈

佐

有冇得繼續訓垛板

4－2－6

2 刷唔刷到 50太低

試一場睇下炒唔炒車先

絕對係大技 一定要點

試下

你用咩裝可以升咁快

因為一個係PC GAME
一個係賺錢能考高100倍既課金GAME

好

依家講多次
我Mark低下個post加返

差u

玩得慢就無得玩??????玩慢過有課既人就無得玩啊
課金抽蛋game抽唔中勁野連關都過到啊

算

佢 問咁多位係咪食開屎

咁去玩流亡闇道啦,又唔洗錢又係打寶game

我都終於完成

我睇嫁！求巴打講解

有冇巴打要？定係應該分解？

就快要寫個中文wiki

點玩都無得玩，淨比你睇呀？回體慢d姐
btw 前幾個post先有條0課撚樣，賣左件5星幾萬幣，換到成身5星

講真有咩非競技類手機game 可以課唔課一樣勁
傳說對決都要賺錢買runes啦

上面咪有人答撚左囉

成件事唔make sense，唔怪得下隻Diablo係手機game

其實佢整走埋拍賣個VIP啦，依家成個system去到個UI都好多弱智設定
你話VIP每日拎多水/石都算，拍賣個限制都幾濕鳩下

負擔唔起月卡 又鐘意玩 咪冇課慢慢玩住先
體力1 hkd都係100蚊左右 就算學生哥每日慳少少已經夠玩喇
啲抽蛋驚你好彩一次兩次抽得中 又唔見你怨啲課長咁多SSR 5星
打機唔付出就想有回報 邊有咁爽

73

訓地板唔洗裝

要怪就怪steve jobs

邊隻game抽唔中最勁連關都過唔到咁惡?
del咗佢啦
如果個體力無問題官方就唔會認衰話會改啦, 無謂幫官方幫到係你老闆咁, 我都有課到, 是撚但啦

o岩啊 想賺下錢都難 vip每日送野 送下key又得 咪又係賺人月費

800倍率冰傷點解個結界都係打人600百
我屌佢老未

人呢！！

所以佢而家更新會加體上限
課金多d體好合理
無課唔係冇得玩 係慢d好正常

打第五章 震左四次

打到卡關先得1次...

pad幾時用全隊4星抽蛋怪/5星副本去打機赫拉俾我睇啊?

大家d水係咪照爆 蝕好多

好似食魔攻...

關steve jobs咩事，根本係班廢課累街坊

點解死靈咁易死
又冇吸血吸MP
DPS又唔高
可以排第一

所以我唔會玩呢隻垃圾

要我停爆水去到佢更新 蝕仲多

難度第一

唔係佢整部IPHONE出黎邊有APPS GAME

仆佢個街抽蛋game 非洲人禁2下就無左幾百蚊乜撚都無

用左最後一粒轉生石
由火雷雙 轉左火雷盾
打一次就過左5-5-5
仲直接推過埋5-6
啲怪打唔痛囉

之前火雷雙總攻23000 耐久5000
而家火雷盾總攻16000 耐久13400
真實傷害由雙杖變杖盾差左25%到
但係就明顯硬左好多囉

睇黎我要換番人了

火雷點解可以拎雙杖...

我想問呢啲素材邊度打

大把game無5星都食屎啦第一日打機咩
定係過300蚊係你一個月零用錢咁慘

而到1pack夠我玩成個星期 轉抽? 30秒冇哂

冇野了盲左

不過協力我想見到死靈多過火法

咁快放棄

雙刀職

我都會訓

打緊咩

聖域

有無人洗聖域？

但我場場都要手動好辛苦啊

你搞搞d裝
我單刷到

我用火法都要手動

巴打件貓衫邊到打料合架

打機課金都可以拎優越感
夠大把game唔洗抽到最勁都玩到
你自己要玩垃圾game就要隻隻game一樣咁垃圾食錢
唔講啦, 官方都認衰唔知你幫佢撐乜
講返隻game好過

我都唔知可以點搞

課金有件 材料就好似地城

我換人定繼續地板

協力啲死靈成日入王關轉頭就訓

好易整 前兩日唔知點解夠料一禁就整左

4章有幾多節

呢隻驚係用體力刷裝代替直接抽裝
你叫佢取消係冇可能
最多加下體力上限同入場減下體
如果你接受唔到最好放棄

今次真喺比SE威到次 平成最後神作

死啦係咪story巴黎sor呀等緊frost 同hope巴

認咩衰 好似係有人以為300蚊玩一世先
依加隻game改番300蚊玩一世?

火雷法打邊度洗30lv 裝
如果啲關單人打到會唔會多裝拎過組隊

你開左啦？

咁死靈死左啲轉轉轉最後都係死
大家咁話啦

差你 快d

我覺得係幾好玩
最大問題係拍賣所同組隊
垃圾到不行

300蚊玩一世關我咩事
自己睇返user name
88

有無巴打想打10場1星性域

嘈咩丫，玩埋今晚咪算，聽日都返工鳥

你以為返工可以阻止我地掛機?

成個協力全部都係巴打

OK 無睇到 咁姐係你9唔搭8插入黎

40場地板應該30到

今次終於到我講
貓巴去到邊都同人嘈交

我份工係坐係到打機等收工所以準備課石買水

萬巴可唔可CURRY ME 我唔喺好夠打

我去左貓巴場訓地

有時要搵on9仔出下氣

咁遲D先 我想等埋1體試多次打槍佬

槍佬?一見到佢5秒就完場

有好多節....

台仔

今次係咪LAST IDEA Post第一次嘈交?

真正死靈玩家是用秒的

5節

萬巴一早開左波

咩工

office cs 日日無野做 坐9個鐘放工

同你差唔多,我坐8粒鐘

當推post
有邊個post無人嘈

包飯9個鐘

個頭先至話屎臭
呢頭大淡大淡食

唔好出聲啦

把口好臭

官方改唔改我地都係課體架啦

你唔牙痛咁聲

又邊得黎賤

自己犯賤倒個頭黎話人地拎優越感

丫你都幾幽默

轉轉轉DPS咁低，咁協力4隻轉轉轉咪轉到天黑

CS都冇野做咁正

上面話好多節果位巴打係咪玩鳩我

塔5F

一陣換返套坦少少既裝先係咁訓唔係咁好

其實最主要係佢哋個auto虧
搞到成日係空地轉

由佢啦 隻game唔課就無得玩啦 又要屌又要課

順便我想問下，你地依家會唔會整裝? 整嘅話又整咩裝多? 應該都係拎去賣/洗屬?

程B唔好嬲

可能整個vip search

戒/腰/項鍊
唔岩用都可以賣

1節有成差唔多10關

我去in過陣無諗過會係咁

金豬都冇一次啊貓巴點做野

關唔重要啦，我想知節啫，有個概念

咁整幾多lv? 最高?

無玩 一節咁多關

打緊狼王 有隻死靈盾 成千萬damage carry

媽的 你地開 我今日出左3件 用盡哂運氣

條魔乾左

自己用咪整自己LV

係我唔好 我換套裝

d垃圾屬5星裝係咪照解

隻GAME大家會唔會玩得太快

有撚排滅

我換人

sor 我太廢

千萬?有冇圖

打下機課金拎優越感都嬲到咁
唔怪得要課咁多打機
冷靜下啦

哩個bug會否太on9
抽選値の最小から最大の幅が狭いプロパティで、最大値の抽選がとても低い確率で行われている不具合の修正

好過你為左300舊水嬲到屌間公司

貓巴你仲快死過我有冇內疚

Ching D 技點放？

死靈第一是真的

應該佢啲裝幫骨仔裝武器?

死靈啲裝邊關有得跌？
目前好強野多3星

auto佢唔識即刻開轉 有時會自已行去普攻1,2秒

我都有喎

屌你老母課金支持人地營運都有野屌
免費畫圖整game送埋上門比你玩好唔撚好啊
所以話有時呢d傻鳩連大陸人都不如

唔洗換裝 我一個夠坦

3章 兩個副

我要睇圖!

我太易死

我屌間公司
邊句你見到我有嬲過
理性討論係你地唔知嬲乜要幫間公司護航
EQ咁低打機好易爆血管架

睇下佢第3職係咩先

幾舊水就試到班傻鳩上水

最後一開波個個100lv唔洗課然後一個月執粒再賠償

我都係

我決定當經營game咁玩

cap埋點點好嗎

做咩無啦啦嘈

大家係咪等佢更新體力先食水

求介紹
如果我份工係坐係到打機等收工
我都即刻課金

巴打d技點加
有冇技能表參考下

其實全ser賠水都ok
30支啦

如果全身都死靈專用5星真係唔出奇
又骨仔吸血，又升級做槍盾兵

down game送貝沙灣一間

萬巴你開場 我入

岩！

講道理話我嬲

雙手劍們。請教你們打4-5 果陣既防御係幾多
我物防3000
隻龍打我一下3600

好想睇d 兵點著裝

死槍戒嘛,我有啦,唔覺有勁到

又中左bug 又開唔到技

骨仔吸血係邊個？

百鳩幾場唔出五星我都未爆血管
你放心

不過你有無咁多場打先

開了

しかしながら、初期スキルツリーの選択によっては、運営チームの想定よりもクリアが困難になっている箇所がございましたため、クエスト「ゴルドラ侵攻6」「受け継いだ意思1」「受け継いだ意思2」の難易度の調整を行わせていただく予定です。

哩幾關會nerf

オートスキル使用時にはアクティブスキル「テレポート」を使用しないように改修するなど
auto會改，例如唔會再開teleport

其實弓手用突刺裝定火裝，如果我玩弓槍雷的話

係咪我卡個關?

場開了,人呢?

街團好多人打醬油

人地用左幾年既利是錢課呢個月o架 唔好笑佢

件野炒到2萬幾

打完轉頭搵搵
好似有，唔肯定有無GET錯

差電啦

我有開靈氣的 你睇下d骨有冇高攻左

新手2-11可以點打? 而家22lv
一入場就boss, 2道雷每道扣600, 2下蒸發左

岩岩拎左輔助個隻職好似加幾多buff 本身玩純火，

火雷輔有無得諗？

我夜啲再打

冰涯-2

完場睇唔到佢status

養生咪養生
課咪課
最多叫下春咪算
不過隻驚最撚基本既野都做唔好又係on9
d bug根本有qa team都會搵到既bug黎

得1200血?

隻game 真係好食電

換左裝無得對比

點解我同fd玩自己開房一開場就卡住
中bug？

10萬dps

Q&A啦唔好再問

一定會有既bug黎 未fix

冰崖-2啊

每隔兩秒好走
隻招雷出勁快無得後手避

邊到睇排名???

而家5-3 幾時JOIN 到?

玩緊死靈,得800

打埋5-4就得

本身劍士 打左把雙手劍 手痕洗左點 裝唔返把雙手劍上去...點整返

其實除左靈氣職仲有冇副職可以幫骨仔加攻

洗返…

34lv 弓火槍
應該刷邊關打裝，連把弓都仲係3星

劍意lv3

會唔會好似鬥氣一次開一個？

5星石 放1500都無人買

未有LV55 唔知夠唔夠能力衝上黎

想同fd連機玩都唔得

轉轉轉轉轉轉轉轉

仲有無？

街場入咪得囉

有 入黎

5萬耐 隻狼打我900血

盾冰斧?

可唔可以一次開幾個buff ? 有無巴打知？

加體力幾時會更新？

冰招passive 物防加100%?

四頁坦

但你俾啲怪仔秒撚咗

我都準備轉 單手拎雙手斧加盾加冰

睇錯招
原來得普攻吸血
一樣都係SUMMON 開頭撈亂左

我好似卡左

佢走去普攻

屌我bug左過唔到圖
點解我咁易bug

有無人掛聖域，一齊掛

用4G

我重開

對鞋多唔多人要
好似無咩玩打擊

係我過圖之前行左一步
然後就卡住

借問聲30lv死靈裝可以刷咩周回

邊度有得睇幾LV 去邊度刷裝好

35弓手, 打主線成日死, 又唔知刷咩地方好

map3 協力

新手一問 依家22lv 推到2-10 推薦26lv既關卡左
有無話應該打咩關升lv/刷下裝先

ALL SAME

救命啊
我死靈入死靈關一入關就俾人炸死
要開盾職用無敵？

一頁3條友同一條問題

過唔到

死靈?

可以

臨返工掛左8-9場。返去唔知有無彩

平原

跟你地刷係咪容易D 出五星

乜都無 minpay

係咪都刷平原就得

盾冰斧幾吸引

如果我刷龍火弓，係咪即係要玩火弓先有用

有咩吸引之處

我re左

聽講低傷

劍
入去俾人幾百幾百咁扣

thx

係幾低

hope 巴？？

咦 有靈氣我差唔多1萬6血

食個飯已經推左半個po

有冇人知我卡關個啲槍兵係物理傷定魔法傷

巴打放唔放

周回狼王有冇團

雙刀冰斧都係理想

我望下市價先

今日望到人2萬我唔夠錢hehe

咁靚有乜市價啊

有無人發覺大波黑肉女好淫
聽到把聲都扯扯地

平均BID到3萬UP了

我覺

可以 刷埋呢個

金髮LL先正

agger

第三章？

賣到幾錢

靈氣其實係邊招

想問下2-9轉轉大佬用炎師點打?係咁痴埋黎轉，完全走唔甩

我都想問，我見全部都係火法裝係咪玩其他職可skip

狼王邊關黎

同其他GAME一樣
有UP出其他野

4頁 彩啊!!!!

無價之寶 建議賣3萬黎個嘩眾取寵先

升到30級

最尾最尾

尾關

咁賠法即刻唔再爆水

4頁出咩?

我打埋今次唔打了

前面唔係無法者就呢關 洞穴又冇乜野出
不過前面兩關都刷得

唔好咀咒我

發達

做乜又出5星

永遠人地團就狂出

狼頭

想問下skill 果度藍色 ! 號 係點解?

刷下裝
加多D力

又騷又黑肉

花火巴出咩？

點解無乜人刷黑鐵門，唔係少關啲快啲咩?

鞋

雙手劍無得拎盾

屌你老母手殘第三職想學盾學揀撚左槍

要學埋斧招剛力

有無裝備睇下

火法+斧第3職配闘定係盾好?

想問火法係咪無得AUTO? 會易死?

好鬼難打
要過一次先可以等人carry

唔該巴打

點解由ipad由返save去iphone到？ 登錄左都搞唔到

火法AUTO緊死5

死靈而家係咪都係推薦配雷盾

要空白SAVE

屌⋯⋯第2章完未呀⋯⋯打到2-17喇

雷盾應該最撚硬

鬥氣盾都得

砍掉重練會唔會好啲

我打到2-16
真係好長

快D卡關比我刷裝啦

死靈點咩技最好 卡咗隻2-11boss成日了
想瘋狂召骨然後咩都唔做

想問下，轉生石係本職都唔留？
同埋會唔會洗埋第二隻角

值幾錢

無震都有彩！！
萬巴有無？

有得洗技能做乜要重練

我就係想要呢把 屌!

玩冰斧?

10場又10場,幾時先俾碌杖我

第4章真係癡撚線
啲兵仔可以秒你

嬲我就出對爛鬼鞋

部機肯震未

今日次次10場都至少1彩
第6彩

無課無愛就早轉早著
裝備要求真係太高
有專用5星同無根本兩個次元

有耐性！

我都有把

歐洲人 再咁樣揮霍自己嘅運氣好快變非洲

比心機做跑狗就過到

因為點左死雷槍

玩幾日 1件都無

我想請問下
一人既副本
同4人既副本
個drop rate有無唔同

屌又彈 算啦 我去刷下狼王先

今日歐到不行了

點解有啲5星可以強化 有啲唔得

你又出？

唔好講笑 打唔打多鋪

大家覺得主雷法 定火法有前途啲
細佬主雷緊 到4-3都仲輕鬆過

打緊

bio巴係咪打狼王？

就嚟老笠哂狼王啲裝

我仲未搞清自己要刷咩裝

Ok

請教下巴打們
玩槍加盾職可以揸盾嗎？

係希望

有無人試過協力卡左係房度

點解個個都出5星 得我無

搵我？

狼王－2

祝我自己都出一把咁靚嘅裝

過唔到537

件貓仔衫粒料點先有架

5-3-7 有無攻略 火法過唔到

一件課金拎
虎紋就自己整的

想問下如果我連打5場
係第3場斷線之後重打第3場
完場結算得番第3場既箱
頭兩場既箱其實係咪會俾佢食左

有無人帶我歐下

no

虎紋粒料點先有

堆耐久

拎完盾會低攻左

小薯跟唔跟得?

推高血同回血，不停圍圈跑避技，有位先放隻骨仔就過到

50-55lv物攻斬屬4星裝邊關好出

好～我開

我放個靈氣比你轉死對面

我都想打

屌你地有冇考慮下未打到狼王既人既感受

斧盾鬥氣 最強之盾

試下打2星

我放棄左全攻火裝 根本坦唔住
轉左坦裝依家打人RJ

你坦住骨仔打

好撚見歐洲人

狼王－1

點咩技能 打得好辛苦 明明前面全部輕鬆s過關

我比咁大期待你

冇人來就街人啦～

宜加所有野賣底價算
等石洗

唔可以拖太耐
唔係啲怪會越出越多清唔切

狼王2星－1試打

個雷防禦罩要點先trigger到？
2-15 比人轉爆左

不如一槍打死我

幾多先夠 ？ 而家5200 耐 23000 攻 太多怪關盾都頂唔住

試唔試3個人打？

越王巴琴日你教我推高血同回我先過到tw而家30lv打到3-2係咪應該刷死靈兵？

點解變左5關屌

個段冶屋打直係咪揀一個再隨機洗數值
有無保證比之前既高?

邊走邊打
如果你有雷可以不停tp玩遊擊
睇清楚槍佬幾時放技同優先清卒仔先

我打嗰陣好似七千耐九千攻

刷都唔一定出岩著既裝
主死靈一定係次元洞果兩件裝岩死靈多

坦唔住

邊會咁好死

推post推得好快
想追下睇下大家係點既玩法
但轉個頭已經新post
我諗住火劍雷咁玩唔玩得過
有冇話攻略定咩
定係隨心打到一個lv就會自然唔夠打
希望各位解答一下

打住1星先？

無

會跌

同埋而家課金係咪唔值應該遲D先課

1星應該easy過

除非本身接近最低值
如果唔係 不如唔好搞佢

愈早買愈值
快手衝上去賣裝俾人 遲啲變公廁就唔值錢

早玩早享受

其實銀箱會唔會有機會出5星???

又黎

岩岩7000 幾耐 17000 攻都係秒 想喊

啲雷法開AUTO成日王關第一野就TP去隻王前面顏射自殺

狼王－1！

好似 話會開個陣跳一級

咁火劍雷呢個combo係咪ok
定其實鳩砌都ok

去到後面其實有必跌五星既關
大家加油

第5章同第4章真係2個世界....

要去到邊

邊關 咁D 5星石咪唔值錢

主線

只跌一次

一次姐唔係咩

都時跌啲垃圾真係笑唔出

想問下小隊仲有冇位入？

弓手點打4-3-11 一入王關就被王秒

邊關

frost 巴試下照去？

打左50場平原都見唔到隻5星，無裝換又打唔到去後面
點玩

初見狼王

U like

星二啲雜魚物防超高

5章第一關都未夠打

唔記得係咪行路巴
你今日把火龍斧放左未

拍賣set死左個限額好撚ON9
打完件5星裝 8000賣唔出
又無得set低D

感覺愈難既關卡drop rate愈高

第3章次元之門, 一入去就比班電雀電死

升下人物人LV, 有時三星裝都夠用
我依家卡第5-1
轉左去死5升下LV算, 得3千3總耐, 入場俾人斬2野就死

其實你呢個數值應該好難輸
總之走位好影響你贏唔贏到
學馬沙話齋只要打唔中就冇問題

我覺得個稅先仆街

話說你地打到尾關大概幾多LV ?

好撚嬲呀屌，阻鳩住哂走位

試過100場都未有一件

岩岩用哂所有裝上左一萬耐火法 即刻贏左

朋友

死靈打王真係好勁

我淨係負責打王算

開auto全程普攻唔開轉轉轉係咩回事

現實已經要交稅
玩隻game都要交

有冇巴打刷死靈/平5

岩岩10場一金都無...

狼王都幾cheap兜

身上得三星箱

佢d手下出四星箱

唯一一件五星
初見就比我地搶左

我都想震

全洗 三職比你重簡 人物等級保留

我都想震下太耐無震鳥

正
唔該哂

想問下一直用緊把15lv既5星杖，應該買把40lv定應該升已加個把？

平5可以

你今日先震左幾次黎 我仲未震過

好似唔夠多職玩

好 睇下仲有冇其他巴打

有冇人clear左之後hang死左唔入結算畫面

係咪就到狼王啦

23lv 卡左係2-11 boss

爆多十支水

有冇狼王場

升30LV 我30LV個陣先過到

有冇巴打同我一樣
課完體1
再貨其他野都話請聯絡itune協，之後彈呢個畫面

點解唔問ITUNES

有無巴打知兩隻角色係咪一定要一樣樣?
開左新角但發覺無得整過臉髮型又驚俾卷整會連埋初角都轉埋

的反而想知點樣用整容卷

會 試過一場全銀箱都有5星

巴打刷邉關

左邊👈🏻

狼王,岩岩先過到

歐洲人

平5有冇人刷

聽武裝備升級都有鍛造屋熟練度

姐係邊個位

今次堆左一萬耐都過唔到5-4 好想刷副呀屌

點解我高攻過你

我見d人成日唱死靈廢 但又話排第一
咁我上d海鮮網睇 佢又唔係排第一喎 姐係咩意思?

點解堆到咁高

初見保底岀咩、應該唔係呢張圖

想知除左冰法仲有邊隻係食冰攻

唔係呢張圖咁係咩圖

因為過唔到5-4 比怪秒

係咪話調整體力回複速度?

5-1我都過唔到

我以為會必drop 1件狼王裝咋

賠得一支水

我喺狼王2星己經轉左15分鐘

最右個粒點先有

好想佢改拍賣所

5章

有冇位

姐係會賠幾多?

唔怪得 未打到

唔夠傷

d毛打咩有

個隻松鼠

好似係1日賠1支 買左體力上限包
蝕哂 仲啪咁多水升到 67lv

冰崖

屌佢老母槍佬

已知有問題既位

開服到維修 的日數 x 支水， 課左體力包再送多倍？

Bug list長到

bug左召唔到野。。。

同埋一陣完左我出去set返普攻先宜加係咁衝出去自殺
協力行得慢 無得話禁返麛頭

加體力上限有無講幾時開始?

我想問呢個有用咩？
好似升左都冇咩用

開親場都出發唔到

應該都係依兩三日 唔好再啪水啦

頭先我lv2 -> lv3 升左4000耐久度

好cheap 應該賠翻早食咗蝕咗d體

維護後
日子未知 日本黃金週前

好難忍 呢加D體唔洗半個鍾就用晒

有冇死靈巴要?

有無ching知 aura啲效果可唔可以隊友間疊加?

求下你比我過啦

搵極都搵唔到點用外觀卷

汁左件25lv潛力裝 打算慢慢升上去

呢把好值錢

買左體力1, 2包每啪一支水 蝕20體
以為日本仔應該會佛心啲 點知同大陸糞營運一樣

頭先打曜日關
打咗隻孭袋老鼠，啲咗嗰木箱
然後去到開箱畫面，一點就變咗5星

第一次見

見到人物走黎走去個度
拉去左邊

街場見到

卡2章係咪最好刷周回到30再去打隻轉轉斧

玩火法的

主城 鉸剪

LV2 +10%全耐
LV3 +15%

？

咁我咪每次轉都要del game

重開左～

係架

del game -> dl game
daily mission黎

frost 巴 hana巴

6件 5星

有冇人打死靈 5星 10回?

連續20場狼冇5星 要開始80場了

我見其他有第二粒 點先有架

唔等我

入街場咋

ok我放棄，周回下聖域先

最右邊果粒點先有?

想問下玩轉轉轉既巴打有咩心得？
卡左係3 5 3到
同埋由post1追post追到宜家發覺開始唔識玩劍士，好似越黎越難玩
可唔可以點下明燈

升完會變樣

咩色門係打依個嘅素材

打門係咪=抽野
100石抽一次

宜家40LV死靈，應該打死靈2星定5星升LV同刷裝好?

差你 －1！ 快d入黎

痴線

係
第2次200

哩個又係弱智設定

我98場先出、加油

乜撚野嚟 咁貴

接近全頂 所以...

其實係咪太低攻

不如我都加入維京人算啦

咁呢頂拍唔拍賣好

有無人知5-4 個on9激光點打 火法都清唔切

啲人點解可以有咁多錢bid

有無巴打carry死靈

好正，我都好想要

死靈打狼王都幾慘

邊個巴打 同我打緊聖域?

死靈打咩唔慘?

我都有兩萬 拎曬去買水晶

落盾仲好
信我

盾？

周街都巴打

近戰行先
LASER射佢
我岩岩先行入戰場
就比人射中...

件野7萬

想問下點解有啲5星可以強化 有啲唔得

我都有2萬幾
買左3件裝

所有5星都得應該 係咪你間屋低lv

我一件野都未賣出過

哩個頭盔嚟，同落唔落盾有咩關係???

普攻附加火傷
咁當唔當成個普攻係火攻擊

火傷傷害增加個屬性受唔受到？

因為佢信耶穌

我都r哂頭

睇錯sor

應該計 頭先
700%炎 -> 3xxx傷
1100%炎-> 5xxx傷

其實劍士火斬都係分斬傷同屬性傷

死靈4/5有冇床位

火傷增加係咪 淨係對附加火傷果部份有加成

開始刷到產生幻覺

難得中5星，中把垃圾劍

可以點升

可能果位巴打平時個頭戴開盾

點先賣到d裝 根本有價無市

得我一個咩都刷唔到

賣唔出代表垃圾,分解

諗緊洗走雙刀 變斧/盾/TBC
除左型之外 雙刀真係冇乜用

屌 藍光同金光重疊一齊搞到我成日以為出彩

其實兩個職可能都夠推爆主線，咁第3個職負責型咪得囉

轉轉轉仲高傷過死靈

只信震 唔信隻眼

想問下係咪買左體力包之後支回體水都係回滿40 定係照回20體呀

好野應該會有人bid, 冇人要姐係大眾貨....

手機又連唔到lihkg

40

想問巴打們呢件野有冇用 玩緊火法

鍛治屋點升 得3lv

我仲要掂下就死哈哈

唔係 個拍賣所ui有問題 有時你件裝勁D都冇人買 但件廢既就上到bid榜

合裝

開服到而家食左30枝體水molamola

係咪有死靈裝可以幫D骨穿透
唔係既話冇可能10萬DPS

的確係

岩岩全ser 502

唔係幾夠推 場場死 又唔夠輸出 被人carry

UI有咩問題
我打名搵一樣係高LV既買

隻雙斧玩冰火

望住個水晶bid到上4000
但係1千幾果堆唔買

要合好多?

唔知邊招會整啲黃色光柱出嚟
見到成日以爲中金

雙 斧玩冰火

Q&A自己睇啦

睇完裝唔係彈番頭先個畫面
不斷有人放新裝
下一頁就永遠同一頁

一把冰一把火

正當我想放棄死靈嘅時候，出咗把咁嘅嘢俾我大家覺得我堅持定係賣咗佢好

打名搵
件件都一樣裝,唔需要點入去
篤效果就可以....

神裝喎

應該係死靈最強杖了

我好糾結

我覺得應該最少賣到兩萬

唔篤點知佢係咪橙色字

骨死靈build係咪全驚最貴

出左第3把，換支杖黎得唔得

刷到52 玩到5-2
得4件5星 你地就幾把幾把咁出

好似係地城果把

嗚呀我都係呀 用哂啲石買水食哂
如果而家先買個pack 咪蝕左好多
諗緊開唔開新account好

係地城個把

做乜事1場跌31粒藍晶

我玩到5 有14件5星
得4件用得 其他全部賣唔出分解曬

一早講左strong hold

係！入到去頭兩關都係金色嗰隻嘢，第三關走左第二隻奇怪啲嘅就震

雙手斧把hellfire唔錯

求教

即刻上番天堂唔洗棄

打咩關出

邊度刷到咁多?

連個天都唔俾我放棄佢

打左2個鐘第5章都仲未完
究竟第5章有幾撚長

仲打唔打狼王？

地城

劍學被動就得
其他點升高番轉轉轉
你成1900MP一定用唔哂

劍- 點左邊個行 1/20/20
斧- 點埋狂戰士1lv 會加移速
3.. 近戰防>攻

sor 我得4件 全部唔用得

我屌你老未系今朝分解完宜家又比翻我
係咪逼我做盾勇

狼王果關突然啲卒痛咁多

單手劍學咩技好？

10粒...

唔多抵升
加15...

貓貓衫係邊到買 好得意

想問下合猫衫個粒礦同牙 係邊到打?
我得堆毛既

有冇人夜少少打平原5星?

10粒唔係問題
要500萬！！！！！！

一直冇人用既金錢加倍./....

btw個體力包係咪限左一個月

本身好似係加10？

想問下巴打們 知唔知有咩盾係雷法岩用
5星既最好就

4星好似有個雷盾

死靈 5星 10回-1

萬巴突然咁高攻既

屌佢老未 課完金之後一件5星都冇

有位？

有無人可以幫幫手打第一條褲個名俾我

震啊

巴打點解仲刷死靈嘅

搶傷人唔係度姐

新手想問下火法要點樣SET先AUTO出到火牆

SOR 巴打, 路人JOIN 左, 我一陣會再開多輪

都係練到 55 換裝再打狼王, 突然連啲卒都坦唔住

4星裝係唔係無得強化 ?

いす

有冇人帶我升 我訓地板

呢條褲我都好似有

因為廢無其他野可以刷

估唔到把冰斧8000都冇人買

太多

想知呢把放唔放得出

有冇?

地城劍嚟？

狼王把冰弓會唔會賣得出

唯有死返去繼續刷裝

想訓地 有冇場提供

想問下有無人同人協
一係就全部準備後就卡著開唔到
或者打完打一場無限load 打唔到第二場

有無人知鍛造屋整甲果條羽毛係邊打

我都唔知，唔知幾時打到

私人場係咁

第二個就應該真係有人卡左機

啲冰盾斧 硬到媽媽都唔認得

我知點解個死靈十萬dps 了

Q&A
集會所BUG

街場啲死靈真係多數伏黎
易死不特止
仲要放到成個場都係冰牆阻撚住班陀螺

想知有無用

王關唔好死就得 打王好快

玩火劍第三職揀咩好？

我食左50支 蝕1000體

都係第一個訓底

講到轉轉轉唔會死咁
成個場死晒你咪又係死

死靈就要人手避招
轉就開AUTO
有事就屌死靈死鳩左

高傷嘅轉轉轉好易死

第一個地城，最低賣8000

3隻斧 轉左2星狼王10分鐘都未死

呢個祇該唔係防穿咁癲下嘛

應該*

冇野了,睇錯隻字

隻game好食電

求翻譯 貫通咗啲咩?

右下角俾石入果d關係咪唔可以組隊同人打？

哇屌好撚想要

火球貫穿

隻game無得救人咁隻隻職都要自保架啦
我自己都玩到死靈42LV先開分身都知根本AUTO唔到
但好多街場死靈仲係唔撐防又要AUTO真係
你打多啲街場就知咩事

好似拍賣度低價賣走左一粒LV25

大家都掛機點解你死就得人地就唔可以死

街場有啲識玩嘅死靈我好鐘意

死靈隻法師骨粒火球計?

問題係我著咗個件裝，都好似無反應

狼王周回-1

你應該問點解SE要整到死靈咁忙

最好嚟個輸出

新手想問下呢兩件岩死靈？ 死靈係要全屬性咩倍率個個？

得40體點打十場狼王啊

想問下死靈30lv應該刷咩裝好?

可以食水

根本冰牆都保唔到命都仲要係咁放冰牆

45

所以話D攻略網

想問mp轉hp嗰句日文係咩

剩10體啪水＋４０->50

標題想改咩?

下面雞肋
上面過渡裝

震啊啊啊啊啊！

又震呀 玩死靈麻煩重課

我係傻仔所以我玩死靈

4個陀螺

玩緊3麻先

死靈AUTO AI都係天生弱智
有魂都召兵極慢局你手動召
如果佢AI會狂召兵去到上限玩家淨係手動走位都己經輕鬆好多
起碼周回刷裝都舒服好多

我之前試過點滿轉轉轉，啲mp倒水咁倒，所以先諗住點一半算

官方係咁寫

今日，30>43lv 05星
到底做錯左咩

到50LV會好D

周回洗技點爆普攻 仲快過個垃圾AI慢慢召骨

遲啲等我整套輸出裝一齊打聖域

三個雙斧 得我渣盾

死靈 5星 9回 -2

建議首頁加埋技能解釋

四個陀螺又打得幾快喎

我打

又1個post

有冇人嘗試打出黎?
依家打會唔會打唔切

街人劍斧冰

唔召骨好似唔係玩緊死靈咁
試過開AUTO淨係控走位
去到第三個場都未召夠骨
玩到心力交瘁

有無人需要

會，唔使1分鐘就爆啦個post

你係指全技能翻譯?
真係寫中文wiki咩

咁18先加

有無巴帶我打場3星聖域

可以召石像鬼？

又係地城野？

鍛治屋升到 5lv 都係強化唔到55lv 既裝

WTF

會唔會同你角色lv有關?

我67 lv

Post 17

好似6 lv先得